以此為證，今日5月1號美股熊三降臨

Dow 七月前跌穿15000

理由？

麵神出聲

又燈

樓主識打字

淡友呼籲咪撚燈走熊三

Dow 上唔到0.618熊二反彈已經完成

點解15000？
點解係七月？

發覺連登好多小朋友牛市熊市都未識睇

代表牛軍多謝你

唔係講笑 燈到油變負數
今次可能到道指負數

熊二反彈根本唔應該過0.5，唔成理由

15000係2015年8月橫行收貨區
七月前到位係參考返熊一嘅速度

邊個話熊二反彈唔應該過0.5?巴打你自創架?

你咪唔好信囉，走去買我對家囉
睇吓邊個笑到最後

呢個神棍嚟，點人買升，自己走去買跌

Lm

牛軍有成個國家back up
睇吓點

你估美國有阿爺？
人哋點放水都係自由市場 點back up都冇用

你同燈神玩膠？

之前油價都幾個國家傾 始終唔夠老母面打

咪燈

Sell in May , Go Away

太快，未到熊三。有排未復晒工。而家非洲同俄佬嗰便先上緊，交通難以回復。經濟返唔到上去一直壓抑投資市場